<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<Document><Article title="Статья 1 Предмет Контракта"><Text> </Text><Subarticle title="1.1 Подрядчик обязуется по заданию Заказчика выполнить работы по изготовлению"><Text> бумажной полиграфической продукции  (далее – работы) в объеме, установленном в Техническом задании (Приложении № 1 к Контракту , являющимся его неотъемлемой частью) (далее – Техническое задание), Заказчик обязуется принять результат выполненных работ и оплачивает их в порядке и на условиях, предусмотренных настоящим Контрактом. </Text></Subarticle><Subarticle title="1.2 Идентификационный код закупки: 222770784726777150100100030000000244"><Text> </Text></Subarticle></Article><Article title="Статья 2 Цена Контракта и порядок расчетов"><Text> </Text><Subarticle title="2.1 Цена Контракта составляет 293 499 (двести девяносто три тысячи четыреста"><Text> девяносто девять) рублей 0 (ноль) копеек,   НДС не облагается (далее - Цена Контракта). </Text></Subarticle><Subarticle title="2.2 Сумма, подлежащая уплате Заказчиком юридическому лицу или физическому"><Text> лицу,  в  том  числе  зарегистрированному  в  качестве  индивидуального предпринимателя,  уменьшается  на  размер  налогов,  сборов  и  иных  платежей  в бюджеты бюджетной системы Российской Федерации, связанных с оплатой контракта, если в соответствии с законодательством Российской Федерации о налогах и сборах такие налоги, сборы и иные обязательные платежи подлежат уплате в бюджеты бюджетной системы Российской Федерации Заказчиком. </Text></Subarticle><Subarticle title="2.3 Оплата по Контракту осуществляется в рублях Российской Федерации."><Text>  1</Text></Subarticle><Subarticle title="2.4 Цена  Контракта  включает  в  себя  все  затраты,  издержки  и  иные  расходы"><Text> Подрядчика, в том числе сопутствующие, связанные с исполнением настоящего Контракта. </Text></Subarticle><Subarticle title="2.5 Цена Контракта является твердой, определена на весь срок исполнения Контракта"><Text> и  не  может  изменяться  в  ходе  его  исполнения,  за  исключением  случаев, предусмотренных  ч.1 ст.95 Закона о контрактной системе. </Text></Subarticle><Subarticle title="2.6 Оплата по Контракту осуществляется Заказчиком в следующем порядке:"><Text> </Text></Subarticle><Subarticle title="2.6.1 Авансовый платеж не предусмотрен"><Text>     </Text></Subarticle><Subarticle title="2.6.2 Заказчик оплачивает работы по факту выполненных работ, в безналичном"><Text> порядке путем перечисления стоимости выполненных работ со своего лицевого счета, открытого в Департаменте финансов города Москвы, на расчетный счет Подрядчика, реквизиты которого указаны в статье «Адреса, реквизиты и подписи Сторон» Контракта,  на основании надлежаще оформленного и подписанного обеими Сторонами усиленными квалифицированными электронными подписями (далее – УКЭП) сформированного с использованием Автоматизированной информационной системы «Портал поставщиков» (далее – АИС «Портал поставщиков») Документа о приемке (Приложение № 2 к настоящемуКонтракту ) (далее - Документ о приемке), в течение  7 (семи) рабочих дней с даты подписания Заказчиком Документа о приемке. </Text></Subarticle><Subarticle title="2.6.3 Оплата  по  Контракту  осуществляется на  основании  подписанного  УКЭП"><Text> электронного структурированного Документа о приемке, в котором указывается: сумма, подлежащая оплате в соответствии с условиями заключенного Контракта; размер неустойки (штрафа, пени), подлежащий взысканию; основания применения и порядок расчета неустойки (штрафа, пени); итоговая сумма, подлежащая оплате Подрядчику по Контракту. </Text></Subarticle><Subarticle title="2.6.4 В  случае  неисполнения  или  ненадлежащего  исполнения  Подрядчиком"><Text> обязательства, предусмотренного Контрактом, Заказчик производит оплату по К о н т р а к т у  з а  в ы ч е т о м  с о о т в е т с т в у ю щ е г о  р а з м е р а  н е у с т о й к и (штрафа,пени). Исполнение обязательства Подрядчиком по перечислению неустойки (штрафа, пени) в доход бюджетной системы Российской Федерации в данном случае возлагается на Заказчика и осуществляется последним на основании платежного документа с указанием Подрядчика, за которого осуществляется перечисление неустойки (штрафа, пени) в доход соответствующего бюджета. </Text></Subarticle><Subarticle title="2.6.5 Обязательства Заказчика по оплате стоимости выполненных работ считаются"><Text> исполненными с момента списания денежных средств с лицевого счета Заказчика, указанного в статье 15 Контракта. </Text></Subarticle><Subarticle title="2.6.6 В  случаях,  предусмотренных  п.6  ст.161  Бюджетного  кодекса  Российской"><Text> Федерации,  при  уменьшении  ранее  доведенных  до  Заказчика  как  получателя бюджетных средств лимитов бюджетных обязательств, Заказчик в ходе исполнения Контракта обеспечивает согласование новых условий Контракта, в том числе цены и (или)  сроков  исполнения  Контракта  и  (или)  объема  работ,  предусмотренных Контрактом, с учетом требований ч.2 – 4 ст.95 Закона о контрактной системе.  2</Text></Subarticle></Article><Article title="Статья 3 Сроки выполнения работ"><Text> </Text><Subarticle title="3.1 Сроки выполнения работ по Контракту установлены в соответствии с Техническим"><Text> заданием, являющимся неотъемлемой частью настоящего Контракта(Приложение № 1 к настоящему Контракту): по заявкам Заказчика с 24.03.2023 по 15.12.2023, но не ранее даты заключения контракта, </Text><Date>24.03.2023</Date><Date>с 24.03.2023 по 15.12.2023</Date></Subarticle><Subarticle title="3.2 Подрядчик вправе досрочно выполнить работы по согласованию с Заказчиком."><Text> </Text></Subarticle></Article><Article title="Статья 4 Порядок сдачи-приемки выполненных работ"><Text> </Text><Subarticle title="4.1 Подрядчик  в  срок  не  позднее  10  (десяти)  рабочих  дней после  окончания"><Text> завершения выполнения  работ, представляет  Заказчику  комплект  отчетной документации,  предусмотренной  Техническим  заданием,  а  также  направляет подписанный  УКЭП  электронный  структурированный  Документ  о  примке посредством АИС «Портал поставщиков» . </Text></Subarticle><Subarticle title="4.2  После  получения  от  Подрядчика  подписанного  УКЭП  электронного"><Text> структурированного Документа о приемке и комплекта документов, предусмотренных Техническим заданием, Заказчик в течение 20 (двадцати) рабочих дней рассматривает результаты и осуществляет приемку выполненных работ по настоящему Контракту на предмет соответствия их количеству, качеству и иным требованиям, изложенным в настоящем Контракте и Техническом задании, направляет Подрядчику подписанный УКЭП электронный структурированный Документ о приемке, либо информацию о предоставлении разъяснений относительно выполненных работ, либо информацию о мотивированном отказе от принятия выполненных работ, или информацию о перечне выявленных недостатков и сроках их устранения. В случае отказа Заказчика от принятия выполненных работ в связи с необходимостью устранения недостатков Заказчик отклоняет направленный Подрядчиком подписанный УКЭП электронный структурированный Документ о приемке. Подрядчик обязуется в срок, установленный в  информации  о  перечне  выявленных  недостатков,  направленной  Заказчиком, устранить указанные недостатки за свой счет. </Text></Subarticle><Subarticle title="4.3 Информация о предоставлении разъяснений относительно выполненных работ,"><Text> информация о мотивированном отказе от принятия выполненных работ, информация о перечне выявленных недостатков и сроках их устранения формируется Заказчиком в Универсальной автоматизированной информационной системы бюджетного учета города  Москвы  (далее  –  УАИС  «Бюджетный  учет»)  в  электронной  форме, подписывается УКЭП и направляется Подрядчику в АИС «Портал поставщиков». </Text></Subarticle><Subarticle title="4.4 В случае получения посредством АИС «Портал поставщиков» от Заказчика"><Text> информации о предоставлении разъяснений в отношении выполненных работ, или информации  о  мотивированном  отказе  от  принятия  выполненных  работ,  или информации о перечне выявленных дефектов, недостатков и сроком их устранения Подрядчик в течение 10 (десяти) рабочих дней обязан предоставить Заказчику запрашиваемые  разъяснения  в  отношении  выполненных  работ  или  в  срок, установленный в указанной информации о перечне выявленных дефектов, недостатков и  с р о к о м  и х  у с т р а н е н и я ,  у с т р а н и т ь  п о л у ч е н н ы е  о т  З а к а з ч и к а замечания/недостатки/дефекты и передать направить Заказчику приведенный в соответствие с предъявленными требованиями/замечаниями комплект документации в соответствии с Техническим заданием, информацию об устранении недостатков, а также повторно направить подписанный УКЭП электронный структурированный 3 Документ о приемке для принятия Заказчиком выполненных работ. </Text></Subarticle><Subarticle title="4.5 Подписанный Заказчиком и Подрядчиком УКЭП электронный структурированный"><Text> Документ о приемке является основанием для оплаты Подрядчику выполненных работ, а также основанием для регистрации сведений об исполнении Контракта в Реестре Контрактов, заключенных заказчиком. </Text></Subarticle></Article><Article title="Статья 5 Права и обязанности Сторон"><Text> </Text><Subarticle title="5.1 Заказчик вправе:"><Text> </Text></Subarticle><Subarticle title="5.1.1 Требовать от Подрядчика надлежащего исполнения обязательств в соответствии"><Text> с  настоящим  Контрактом  и  иными  нормами,  регулирующими  данную  сферу деятельности,  а  также  требовать  своевременного  устранения  выявленных недостатков. </Text></Subarticle><Subarticle title="5.1.2 Требовать от Подрядчика представления надлежащим образом оформленной"><Text> отчетной документации и материалов, подтверждающих исполнение обязательств в соответствии  Техническим заданием и настоящим Контрактом. </Text></Subarticle><Subarticle title="5.1.3 Письменно запрашивать информацию о ходе выполняемых работ. На данный"><Text> запрос Подрядчик предоставляет ответ в письменной форме в течение 5(пяти) рабочих дней. </Text></Subarticle><Subarticle title="5.1.4 Осуществлять контроль за объемом и сроками выполнения работ."><Text> </Text></Subarticle><Subarticle title="5.1.5 Запрашивать у Подрядчика информацию о ходе и состоянии выполняемых работ,"><Text> а также копии отчетных документов, разрабатываемых Подрядчиком по настоящему Контракту. </Text></Subarticle><Subarticle title="5.1.6 Ссылаться на недостатки работ (также выявленные после окончания срока"><Text> действия  Контракта),  в  том  числе  в  части  объема  и  стоимости  этих  работ,  по результатам проведенных уполномоченными контрольными органами проверок использования средств бюджета города Москвы . </Text></Subarticle><Subarticle title="5.1.7 При обнаружении уполномоченными контрольными органами несоответствия"><Text> объема и стоимости выполненных Подрядчиком работ требованиям Технического задания и Документа о приемке вызвать уполномоченных представителей Подрядчика для представления разъяснений в отношении выполненных работ. </Text></Subarticle><Subarticle title="5.2 Заказчик обязан:"><Text> </Text></Subarticle><Subarticle title="5.2.1 Сообщать Подрядчику о недостатках, обнаруженных в ходе выполнения работ, в"><Text> течение 2 (двух) рабочих дней после обнаружения таких недостатков . </Text></Subarticle><Subarticle title="5.2.2 Своевременно принять и оплатить надлежащим образом выполненные работы в"><Text> соответствии с настоящим Контрактом. </Text></Subarticle><Subarticle title="5.2.3 При получении от Подрядчика уведомления о приостановлении выполнения"><Text> работ в случае, указанном в настоящей статье Контракта, рассмотреть вопрос о целесообразности и порядке продолжения выполнения работ. </Text></Subarticle><Subarticle title="5.3 Подрядчик вправе:"><Text> 4</Text></Subarticle><Subarticle title="5.3.1 Требовать  своевременного  подписания  Заказчиком  УКЭП  электронного"><Text> структурированного Документа о приемке по настоящему Контракту на основании представленных Подрядчиком отчетных документов и при условии истечения срока, указанного в статье 4 настоящего Контракта. </Text></Subarticle><Subarticle title="5.3.2 Требовать  своевременной  оплаты  выполненных  работ  в  соответствии  со"><Text> статьей 2 Контракта. </Text></Subarticle><Subarticle title="5.3.3 Привлечь к исполнению своих обязательств по настоящему Контракту других"><Text> лиц - субподрядчиков, обладающих специальными знаниями, навыками, специальным оборудованием и т.п., по видам (содержанию) работ, предусмотренных в Техническом задании.  При  этом  Подрядчик  несет  ответственность  перед  Заказчиком  за неисполнение или ненадлежащее исполнение обязательств субподрядчиками. </Text></Subarticle><Subarticle title="5.3.4 Привлечение субподрядчиков не влечет изменение Цены Контракта и/или"><Text> объемов работ по Контракту. Перечень работ, выполненных субподрядчиками, и их стоимость Подрядчик указывает в отчетной документации, представляемой Заказчику по результатам выполнения работ в порядке, установленном Контрактом. </Text></Subarticle><Subarticle title="5.3.5 Подрядчик вправе в случае неисполнения или ненадлежащего исполнения"><Text> субподрядчиком  обязательств,  предусмотренных  Контраком,  заключенным  с подрядчиком, осуществлять замену субподрядчика, с которым ранее был заключен Контракт, на другого субподрядчика. </Text></Subarticle><Subarticle title="5.3.6 Письменно запрашивать у Заказчика разъяснения и уточнения относительно"><Text> проведения работ в рамках настоящего Контракта. </Text></Subarticle><Subarticle title="5.4 Подрядчик обязан:"><Text> </Text></Subarticle><Subarticle title="5.4.1 Своевременно и надлежащим образом выполнить работы в соответствии с"><Text> требованиями Технического задания (Приложение № 1 к настоящему Контракту) и представить Заказчику отчетную документацию по итогам исполнения настоящего Контракта. </Text></Subarticle><Subarticle title="5.4.2 Обеспечивать  соответствие  результатов  работ требованиям  качества,"><Text> безопасности  жизни  и  здоровья,  а  также  иным  требованиям  сертификации, безопасности (санитарным нормам и правилам, государственным стандартам и т.п.), лицензирования,  установленным  действующим  законодательством  Российской Федерации. </Text></Subarticle><Subarticle title="5.4.3 Обеспечить устранение недостатков и дефектов, выявленных при сдаче-приемке"><Text> работ и в течение гарантийного срока, за свой счет. </Text></Subarticle><Subarticle title="5.4.4 Приостановить  выполнение  работ  в  случае  обнаружения  независящих  от"><Text> Подрядчика обстоятельств, которые могут оказать негативное влияние на годность или прочность результатов выполняемых работ или создать невозможность их завершения в установленный настоящим Контрактом срок, и сообщить об этом Заказчику немедленно после приостановления выполнения работ. </Text></Subarticle><Subarticle title="5.4.5 В  случае  если  законодательством  Российской  Федерации  предусмотрено"><Text> лицензирование вида деятельности, являющегося предметом настоящего Контракта, а также  в  случае  если  законодательством  Российской  Федерации  к  лицам, 5 осуществляющим выполнение работ, являющихся предметом настоящего Контракта, установлено  требование  об  их  обязательном  членстве  в  саморегулируемых организациях, Подрядчик обязан обеспечить наличие документов, подтверждающих его  соответствие  требованиям,  установленным  законодательством  Российской Федерации, в течение всего срока исполнения Контракта. Копии таких документов должны быть переданы Подрядчиком Заказчику по его требованию в течение двух рабочих дней. </Text></Subarticle><Subarticle title="5.4.6 Представить  Заказчику  сведения  об  изменении  своего  фактического"><Text> местонахождения  в  срок  не  позднее  5  (пяти)  календарных  дней  со  дня соответствующего изменения. В случае непредставления в установленный срок уведомления об изменении адреса фактическим местонахождением Подрядчика будет считаться адрес, указанный в настоящем Контракте. </Text></Subarticle><Subarticle title="5.4.7 Сохранять в тайне и не разглашать третьим лицам (в том числе не публиковать в"><Text> сети «Интернет»), не собирать и не обрабатывать  любую информацию служебного, коммерческого, финансового, личного характера, информацию о персональных данных вне зависимости от формы ее предоставления и получения, прямо или косвенно относящуюся к взаимоотношениям Сторон, не обнародованную или иным способом не переданную для свободного  доступа и ставшую известной Подрядчику в ходя  исполнения  настоящего  Контракта,  за  исключением  случаев,  прямо предусмотренных  Контрактом.  Предпринимать  все  необходимые  меры  для предотвращения  случаев  разглашения  указанной  информации.  Использовать предоставленную Заказчиком информацию только в целях исполнения настоящего Контракта. Подрядчик обязан обеспечивать защиту персональных данных и иной конфиденциальной информации, полученной в ходе исполнения Контракта, при их обработке в соответствии с Федеральным законом от 27.07.2006 № 152-ФЗ «О персональных  данных»,  Федеральным  законом  от  27.07.2006  № 149-ФЗ «Об информации, информационных технологиях и о защите информации». </Text><Date>27.07.2006</Date></Subarticle><Subarticle title="5.4.8 Исполнять  иные  обязательства,  предусмотренные  действующим"><Text> законодательством и Контрактом. </Text></Subarticle><Subarticle title="5.4.9 Соответствовать единым требованиям к участникам закупки, предусмотренным"><Text> частью 1 статьи 31 Закона о контрактной системе. </Text></Subarticle></Article><Article title="Статья 6 Гарантии"><Text /><Subarticle title="6.1 Подрядчик гарантирует  качество  выполнения  работ  в  соответствии  с"><Text> требованиями, указанными в Контракте и Техническом задании (Приложение № 1 к настоящему Контракту). </Text></Subarticle><Subarticle title="6.2 Гарантийный срок на выполненные работы указывается в Техническом задании"><Text> (Приложение № 1 к настоящему Контракту ). </Text></Subarticle><Subarticle title="6.3 При обнаружении в период гарантийного срока недостатков в выполненных"><Text> работах, материалах, оборудовании, Подрядчик обязан устранить их за свой счет в сроки,  согласованные  и  установленные  Подрядчиком  и  Заказчиком  в  Акте  о недостатках с перечнем выявленных недостатков/дефектов, необходимых доработок и сроков их устранения. Гарантийный срок в данном случае  продлевается на период устранения выявленных недостатков. При  отказе  Подрядчика  от  составления  или  подписания  Акта  о  недостатках, обнаруженных в период гарантийного срока, Заказчик проводит квалифицированную 6 экспертизу  с  привлечением  экспертов  (специалистов)  в  порядке, предусмотренном Законом о контрактной системе , по итогам которой составляется соответствующий  Акт,  фиксирующий  затраты  по  исправлению  недостатков. Возмещение расходов за проведенную экспертизу осуществляется в соответствии с требованиями Гражданского кодекса Российской Федерации. </Text></Subarticle><Subarticle title="6.4 Удовлетворение требований Заказчика о безвозмездном устранении недостатков,"><Text> об изготовлении другой вещи или о повторном выполнении работ  не освобождает Подрядчика от ответственности в форме неустойки за нарушение срока окончания выполнения работ. </Text></Subarticle><Subarticle title="6.5 Вред, причиненный жизни, здоровью или имуществу Заказчика и иных лиц,"><Text> вследствие необеспечения Подрядчиком безопасности выполнения работ/результата работ подлежит возмещению в соответствии с требованиями  Гражданского кодекса Российской Федерации. </Text></Subarticle><Subarticle title="6.6 Подрядчик  гарантирует  своевременное  предоставление  необходимой  и"><Text> достоверной информации о ходе и результате выполнения работ. </Text></Subarticle><Subarticle title="6.7 В случае не предоставления Подрядчиком Заказчику полной и достоверной"><Text> информации о ходе и результате выполнения работ, Подрядчик несет ответственность в соответствии с Гражданским кодексом Российской Федерации за недостатки результата работ, возникшие после его приемки Заказчиком вследствие отсутствия у Заказчика такой информации. </Text></Subarticle><Subarticle title="6.8 В случае ненадлежащего выполнения работ, требования Заказчика о  повторном"><Text> выполнении работы подлежат удовлетворению в срок, установленный для срочного выполнения работ, а в случае, если этот срок не установлен, в срок, предусмотренный Контрактом, который был ненадлежаще исполнен. </Text></Subarticle></Article><Article title="Статья 7 Ответственность сторон"><Text> </Text><Subarticle title="7.1 За неисполнение  или  ненадлежащее  исполнение  своих  обязательств,"><Text> установленных настоящим Контрактом, Заказчик и Подрядчик несут ответственность в соответствии с постановлением Правительства РФ от 30.08.2017 №1042 «Об утверждении  Правил  определения  размера  штрафа,  начисляемого  в  случае ненадлежащего  исполнения  заказчиком,  неисполнения  или  ненадлежащего исполнения  поставщиком  (подрядчиком,  исполнителем)  обязательств, предусмотренных контрактом (за исключением просрочки исполнения обязательств заказчиком, поставщиком (подрядчиком, исполнителем), о внесении изменений в постановление Правительства Российской Федерации от 15 мая 2017 г. № 570 и признании утратившим силу постановления правительства Российской Федерации от</Text><Date>30.08.2017</Date></Subarticle><Subarticle title="25 ноября 2013 г. № 1063» и иным законодательством Российской Федерации."><Text> </Text></Subarticle><Subarticle title="7.2 Размер  штрафа  устанавливается  настоящим Контрактом в  порядке,"><Text> установленном настоящей  статьей,  в  том  числе  рассчитывается как  процент Цены Контракта, или  в  случае,  если Контрактом предусмотрены  этапы исполнения Контракта, как процент Этапа исполнения Контракта.  </Text></Subarticle><Subarticle title="7.3 За каждый факт неисполнения или ненадлежащего исполения Подрядчиком"><Text> обязательств, предусмотренных Контрактом, за исключением просрочки исполнения обязательств  (в  том  числе  гарантийного  обязательства),  предусмотренных Контрактом, размер штрафа составляет:  а) 10 процентов от Цены Контракта , в случае, если цена Контракта  не превышает 3 млн. рублей;  7 G G G б) 5 процентов Цены Контракта ,в случае, если цена Контракта  составляет от 3 млн. рублей. </Text></Subarticle><Subarticle title="7 . 4  З а  к а ж д ы й  ф а к т  н е и с п о л н е н и я  З а к а з ч и к о м  о б я з а т е л ь с т в ,"><Text> предусмотренных Контрактом, за исключением просрочки исполнения обязательств, предусмотренных Контрактом, размер штрафа составляет:   а) 1000 рублей, если цена Контракта не превышает 3 млн. рублей;  б) 5000 рублей, если цена Контракта составляет от 3 млн. рублей. </Text></Subarticle><Subarticle title="7.5 За каждый факт неисполнения или ненадлежащего исполнения Подрядчиком"><Text> обязательства,  предусмотренного Контрактом, которое  не  имеет  стоимостного выражения, размер штрафа составляет:  а) 1000 рублей, если цена Контракта не превышает 3 млн. рублей;   б) 5000 рублей, если цена Контракта составляет от 3 млн. рублей. </Text></Subarticle><Subarticle title="7.6 Пеня начисляется за каждый день просрочки исполнения Подрядчиком"><Text> обязательства, предусмотренного Контрактом, в размере одной трехсотой действующей на дату уплаты пени ключевой ставки Центрального банка Российской Федерации от цены Контракта,   уменьшенной на сумму, пропорциональную объему обязательств, предусмотренных Контрактом   и фактически исполненных Подрядчиком. </Text></Subarticle><Subarticle title="7.7 Пеня  начисляется  за  каждый  день  просрочки  исполнения  обязательства"><Text> Заказчиком, предусмотренного Контрактом, начиная со дня, следующего после дня истечения установленного Контрактом срока исполнения обязательства в размере одной трехсотой действующей на дату уплаты пеней ключевой ставки Центрального банка Российской Федерации от не уплаченной в срок суммы. </Text></Subarticle><Subarticle title="7.8 Общая  сумма  начисленных  штрафов за  неисполнение  или  ненадлежащее"><Text> исполнение Подрядчиком обязательств, предусмотренных Контрактом,  не может превышать Цену Контракта. </Text></Subarticle><Subarticle title="7.9 Общая сумма начисленных штрафов за ненадлежащее исполнение Заказчиком"><Text> обязательств, предусмотренных Контрактом, не может превышать Цену Контракта. </Text></Subarticle><Subarticle title="7.10 Стороны настоящего Контракта освобождаются от уплаты неустойки (штрафа,"><Text> пеней), если докажут, что просрочка исполнения соответствующего обязательства произошла вследствие непреодолимой силы или по вине другой Стороны. </Text></Subarticle><Subarticle title="7.11 В случае установления уполномоченными контрольными органами фактов"><Text> выполнения работ не в полном объеме и/или завышения их стоимости Подрядчик осуществляет возврат Заказчику излишне уплаченных денежных средств. </Text></Subarticle><Subarticle title="7.12 Уплата Подрядчиком неустойки или применение иной формы ответственности не"><Text> освобождает его от исполнения обязательств по настоящему Контракту. </Text></Subarticle><Subarticle title="7.13 В  качестве  подтверждения  фактов  неисполнения  и  (или)  ненадлежащего"><Text> исполнения обязательств, Заказчик может предъявлять фото-и видеоматериалы, являющиеся основанием для взыскания неустойки или применения иной формы ответственности в соответствии с действующим законодательством.  </Text></Subarticle></Article><Article title="Статья 8 Порядок расторжения Контракта"><Text> </Text><Subarticle title="8.1 Настоящий Контракт может быть расторгнут:"><Text>  по соглашению Сторон; в судебном порядке; одностороннее расторжение в следующих случаях:  8</Text></Subarticle><Subarticle title="8.1.1 Основания  расторжения  Контракта  в  связи  с  односторонним  отказом  от"><Text> исполнения контракта по инициативе Заказчика: </Text></Subarticle><Subarticle title="8.1.1.1 Выполнение работ ненадлежащего качества, если недостатки не могут быть"><Text> устранены в приемлемый для Заказчика срок. </Text></Subarticle><Subarticle title="8.1.1.2 Неоднократное (от двух и более раз) нарушение сроков и объемов выполнения"><Text> работ,  предусмотренных  Контрактом,  включая  график  выполнения  работ (календарный план). </Text></Subarticle><Subarticle title="8.1.1.3 Подрядчик не приступает к исполнению Контракта в срок, установленный"><Text> Контрактом, или нарушает график выполнения работ, предусмотренный Контрактом, или выполняет работы так, что окончание их выполнения к сроку, предусмотренному Контрактом, становится явно невозможно, либо в ходе выполнения работ стало очевидно, что они не будут выполнены надлежащим образом в установленный Контрактом срок. </Text></Subarticle><Subarticle title="8.1.1.4 Если отступления в выполнении работ от условия Контракта или иные"><Text> недостатки результата выполненных работ в установленный Заказчиком разумный срок не были устранены либо являются существенными и неустранимыми. </Text></Subarticle><Subarticle title="8.1.1.5 В случае, если по результатам экспертизы выполненных работ с привлечением"><Text> экспертов, экспертных организаций, в заключении эксперта, экспертной организации будут подтверждены нарушения условий Контракта. </Text></Subarticle><Subarticle title="8.1.1.6 В случае если Подрядчик отказывается от согласования новых условий"><Text> Контракта при наступлении обстоятельств, указанных в  пункте 2.6.6  Контракта. </Text></Subarticle><Subarticle title="8.1.2 Основания  расторжения  Контракта  в  связи  с  односторонним  отказом  от"><Text> исполнения Контракта по инициативе Подрядчика: </Text></Subarticle><Subarticle title="8.1.2.1 Неоднократные (от двух и более раз) нарушения Заказчиком сроков оплаты"><Text> выполненных работ, допущенные по вине Заказчика  , при условии своевременно доведения лимитов финансирования до Заказчика . </Text></Subarticle><Subarticle title="8.1.2.2 Неоднократный (от двух и более раз) необоснованный отказ Заказчика от"><Text> приемки выполненных работ. При этом необоснованным отказом считается отказ Заказчика от подписания УКЭП электронного структурированного Документа о приемке в срок, предусмотренный Контрактом, без письменного объяснения причин такого отказа. </Text></Subarticle><Subarticle title="8.1.2.3 Невыполнение  Заказчиком  обязательств  по  предоставлению  материала,"><Text> оборудования, технической документации или подлежащей переработке (обработке) вещи  препятствует  исполнению  Контракта  Подрядчиком,  а  также наличие обстоятельств, очевидно свидетельствующих о том, что исполнение указанных обязанностей не будет произведено в установленный срок. </Text></Subarticle><Subarticle title="8.2 Расторжение  Контракта  по  соглашению  сторон  определяется  в  порядке,"><Text> установленном действующим  гражданским  законодательством  Российской Федерации. Сторона, которой направлено предложение о расторжении Контракта по соглашению  сторон,  должна  дать  письменный  ответ  по  существу  в  срок  не превышающий 5 (пяти) календарных дней с даты его получения. 9</Text></Subarticle><Subarticle title="8.3 Расторжение Контракта в одностороннем порядке осуществляется с соблюдением"><Text> требований   частей 8-11, 13-19, 21-23 статьи 95 Закона о контрактной системе . </Text></Subarticle><Subarticle title="8.4 Решение об одностороннем расторжении настоящего Контракта направляется"><Text> второй  Стороне  в  оригинале  по  адресу  второй  Стороны,  указанному  в статье 15 Контракта. </Text></Subarticle></Article><Article title="Статья 9 Обеспечение исполнения Контракта"><Text> </Text><Subarticle title="9.1 Обеспечение исполнения Контракта не предоставляется в соответствии с пунктом"><Text /></Subarticle><Subarticle title="1 части 8 статьи 96 или с частью 2 статьи 96 Закона о Контрактной системе."><Text>    </Text></Subarticle></Article><Article title="Статья 10 Обстоятельства непреодолимой силы"><Text> </Text><Subarticle title="10.1 Стороны  освобождаются  от  ответственности  за  частичное  или  полное"><Text> неисполнение обязательств по настоящему Контракту в случае, если оно явилось следствием действия обстоятельств непреодолимой силы, а именно чрезвычайных и непредотвратимых при данных условиях обстоятельств: стихийных природных явлений (землетрясений, наводнений, пожара и т.д.), действий объективных внешних факторов (военные действия, акты органов государственной власти и управления и т.п.), а также других чрезвычайных обстоятельств, подтвержденных в установленном законодательством порядке, препятствующих надлежащему исполнению обязательств по  настоящему  Контракту,  которые  возникли  после  заключения  настоящего Контракта,  на  время  действия  этих  обстоятельств,  если  эти  обстоятельства непосредственно повлияли на исполнение Сторонами своих обязательств, а также которые Стороны были не в состоянии предвидеть и предотвратить. </Text></Subarticle><Subarticle title="10.2 Сторона,  для  которой  надлежащее  исполнение  обязательств  оказалось"><Text> невозможным вследствие возникновения обстоятельств непреодолимой силы, обязана в течение 5 (пяти) календарных дней с даты возникновения таких обстоятельств уведомить в письменной форме другую Сторону об их возникновении, виде и возможной продолжительности действия обстоятельств непреодолимой силы. </Text></Subarticle><Subarticle title="10.3 Если, по мнению Сторон, выполнение работ может быть продолжено в порядке,"><Text> действовавшем согласно настоящему Контракту до начала действия обстоятельств непреодолимой силы, то срок исполнения обязательств по Контракту продлевается соразмерно времени, в течение которого действовали обстоятельства непреодолимой силы и их последствия. </Text></Subarticle></Article><Article title="Статья 11 Порядок урегулирования споров"><Text> </Text><Subarticle title="11.1 В случае возникновения любых противоречий, претензий и разногласий, а также"><Text> споров, связанных с исполнением настоящего Контракта, Стороны предпринимают усилия для урегулирования таких противоречий, претензий и разногласий путем переговоров. </Text></Subarticle><Subarticle title="11.2 Все достигнутые договоренности Стороны оформляют в виде дополнительных"><Text> соглашений, подписанных усиленными электронными подписями Сторон. </Text></Subarticle><Subarticle title="11.3 До передачи спора на разрешение Арбитражного суда города Москвы Стороны"><Text> 10 примут меры к его урегулированию в претензионном порядке. </Text></Subarticle><Subarticle title="11.3.1 Претензия должна быть направлена в письменном виде. По полученной"><Text> претензии Сторона должна дать письменный ответ по существу в срок не позднее 7 (семи) календарных дней с даты ее получения. Оставление претензии без ответа в установленный срок означает признание требований претензии. </Text></Subarticle><Subarticle title="11.3.2 В претензии должны быть указаны: наименование, почтовый адрес и реквизиты"><Text> организации (учреждения, предприятия), предъявившей претензию; наименование, почтовый адрес и реквизиты организации (учреждения, предприятия), которой направлена претензия. </Text></Subarticle><Subarticle title="11.3.3 Если претензионные требования подлежат денежной оценке, в претензии"><Text> указывается истребуемая сумма и ее полный и обоснованный расчет. </Text></Subarticle><Subarticle title="11.3.4 В подтверждение заявленных требований к претензии должны быть приложены"><Text> надлежащим образом оформленные и заверенные необходимые документы либо выписки из них.  В претензии могут быть указаны иные сведения, которые, по мнению заявителя, будут способствовать более быстрому и правильному ее рассмотрению, объективному урегулированию спора. </Text></Subarticle><Subarticle title="11.4 В  случае  невыполнения  Сторонами  своих  обязательств  и  не  достижения"><Text> взаимного согласия споры по настоящему разрешаются в Арбитражном суде города Москвы. </Text></Subarticle></Article><Article title="Статья 12 Срок действия, порядок изменения Контракта"><Text> </Text><Subarticle title="12.1 Контракт вступает в силу со дня его подписания Сторонами и действует по «31»"><Text> декабря 2023 года включительно. </Text></Subarticle><Subarticle title="12.2 Истечение срока действия Контракта влечет прекращение обязательств по"><Text> Контракту  (за  исключением  предусмотренных  Контрактом  гарантийных обязательств и обязательств заказчика по оплате работ, выполненных в течение срока действия Контракта). </Text></Subarticle><Subarticle title="12.3 Контракт должен быть зарегистрирован Заказчиком в Реестре контрактов"><Text> ЕАИСТ. </Text></Subarticle><Subarticle title="12.4 Изменение и дополнение настоящего Контракта возможно по соглашению"><Text> Сторон. Все изменения и дополнения оформляются в электронном виде путем подписания  усиленными  электронными  подписями  Сторон  дополнительных соглашений к Контракту.  Дополнительные соглашения к Контракту являются его неотъемлемой частью и вступают в силу с момента их подписания Сторонами. Дополнительные соглашения к Контракту подлежат регистрации в Реестре контрактов ЕАИСТ. </Text></Subarticle></Article><Article title="Статья 13 Прочие условия"><Text> </Text><Subarticle title="13.1 Все уведомления Сторон, связанные с исполнением настоящего Контракта,"><Text> направляются в письменной форме по почте заказным письмом по фактическому адресу  Стороны,  указанному  в  статье 15 Контракта, или  нарочно,  а  также с 11 использованием  факсимильной  связи,  электронной  почты  с  последующим представлением оригинала. В случае направления уведомлений с использованием почты  уведомления  считаются  полученными  Стороной  в  день  фактического получения, подтвержденного отметкой почты. В случае отправления уведомлений посредством факсимильной связи и электронной почты уведомления считаются полученными Стороной в день их отправки. </Text></Subarticle><Subarticle title="13.2 Во  всем,  что  не  предусмотрено  настоящим  Контрактом,  Стороны"><Text> руководствуются действующим законодательством Российской Федерации. </Text></Subarticle><Subarticle title="13.3 Выполнение в полном объеме обязательств, предусмотренных Контрактом,"><Text> Заказчиком и Подрядчиком является основанием для регистрации сведений об исполнении Контракта в Реестре контрактов ЕАИСТ, заключенных заказчиками, в порядке,  предусмотренном  действующими  нормативными  правовыми  актами Российской Федерации и города Москвы. </Text></Subarticle><Subarticle title="13.4 Неотъемлемой частью Контракта являются следующие приложения:"><Text>  Приложение № 1 к Контракту - Техническое задание;  Приложение № 2 к Контракту - Форма Документа о приемке; </Text></Subarticle></Article><Article title="Статья 14 Особые условия электронного взаимодействия Сторон"><Text> </Text><Subarticle title="14.1 Стороны при исполнении Контракта осуществляют обмен подписанными УКЭП"><Text> электронный структурированный Документ о приемке, а также информацией в соответствии  с  пунктом  4.2  статьи  «Порядок  приемки  товара»,  посредством использования  Подрядчика  АИС  «Портал  поставщиков»  в  соответствии  с Регламентом ведения Портала поставщиков, размещенном на официальном сайте АИС «Портал поставщиков» https://zakupki.mos.ru/ (далее - Регламент), и Заказчиком УАИС «Бюджетный учет» </Text></Subarticle><Subarticle title="14.2 Подрядчик для работы в АИС «Портал поставщиков»:"><Text>  - назначает должностных лиц, ответственных за организацию и осуществление электронного документооборота в соответствии с разделом Контракта «Особые условия  электронного  взаимодействия  Сторон»  (далее  –  уполномоченные должностные лица);  - обеспечивает получение усиленной квалифицированной электронной подписи в аккредитованных  удостоверяющих  центрах  в  соответствии  с  требованиями законодательства Российской Федерации, для должностных лиц, уполномоченных на подписание документов при исполнении Контракта;  -  обеспечивает  регистрацию  в  АИС  «Портал  поставщиков»  в  соответствии  с Регламентом;  - использует для подписания в АИС «Портал поставщиков» электронных документов усиленную квалифицированную электронную подпись. </Text></Subarticle><Subarticle title="14.3 Стороны признают, что используемые в соответствии с настоящей статьей"><Text> Контракта электронные документы имеют равную юридическую силу с документами на бумажных носителях информации, подписанными собственноручными подписями 12 уполномоченных должностных лиц и оформленными в установленном порядке. </Text></Subarticle><Subarticle title="14.4 Электронные документы и информация в соответствии с пунктом 14.1 настоящей"><Text> статьи, полученные Сторонами друг от друга при исполнении Контракта не требуют дублирования документами, оформленными на бумажных носителях информации, за исключением  случаев,  когда  необходимость  наличия  документа  на  бумажном носителе предусмотрена законодательством Российской Федерации. </Text></Subarticle><Subarticle title="14.5 В случае сбоя в работе АИС «Портал поставщиков или УАИС «Бюджетный"><Text> учет»,  не  позволяющего  осуществлять  обмен  электронными  документами  при исполнении Контракта в течение более чем 240 минут, Стороны осуществляют оформление и подписание документов на бумажных носителях информации в сроки, предусмотренные Контрактом. </Text></Subarticle><Subarticle title="14.6 Получение доступа к работе в АИС «Портал поставщиков», в том числе в целях"><Text> осуществления электронного документооборота при исполнении Контракта , для Сторон осуществляется безвозмездно. </Text></Subarticle></Article><Article title="Статья 15 Адреса, реквизиты и подписи Сторон"><Text>  ЗАКАЗЧИК: Государственное казенное учреждение города Москвы «Центр налоговых доходов» Адреса: - юридический: город Москва, улица Образцова, дом 21А; - фактический: город Москва, улица Образцова, дом 21А; Телефон: +7 (495) 620-20-00 доб. 30810, Факс: +7(495)620-20-00 доб.30810; Адрес электронной почты: zakup@tax.mos.ru; ИНН: 7707847267; КПП: 771501001; ОГРН: 5147746262241; л/с: 0384011000451958 ; р/с: 03221643450000007300 ; к/с: 40102810545370000003 ; БИК: 004525988 ; Наименование банка: ГУ Банка России по ЦФО//УФК по г. Москве г. Москва ЕКС 40102810545370000003 ; Получатель:Департамент финансов г. Москвы (ГКУ «ЦНД» л/с 0384011000451958) ПОДРЯДЧИК: ОБЩЕСТВО С ОГРАНИЧЕННОЙ ОТВЕТСТВЕННОСТЬЮ КОМПАНИЯ "РОСТАРТ" Адреса: - юридический: 115088, Г МОСКВА, УЛ ШАРИКОПОДШИПНИКОВСКАЯ, ДОМ 7, КОРПУС 1, КВАРТИРА 49; - фактический: г. Москва, Волгоградский проспект 32, к. 8; Телефон: +7 (495) 649-70-78, Факс: пусто; Адрес электронной почты: info@rostart.ru; ИНН: 7710560063; КПП: 772301001; ОГРН: 1047796758382; л/с: ____________________________; р/с: 40702810738000135765 ; к/с: 30101810400000000225 ; БИК: 044525225 ; Наименование банка: ПАО Сбербанк ; Получатель:ООО Компания «РостАрт» ; Интернет сайт: http://www.rostart.ru;  _________________/А.Н. Куцаев/ (ФИО лица, уполномоченного на подписание Контракта) М.П. 13      ; Интернет сайт: https://www.mos.ru/depr/organizations/;  _______________/Ю.С. Мельникова/ (ФИО лица, уполномоченного на подписание Контракта) М.П. 14 Приложение № 2 к Контракту  № 07МЗ-03-23  от ______________________________    Форма Документа о приемке  Универсальный передаточный документ  Идентификатор электронного документа Приложение № 1 к постановлению Правительства Российской Федерации от 26 декабря 2011 г. № 1137 (в редакции постановления Правительства Российской Федерации от 02 апреля 2021 г. № 534) Документ о приемке Счет-фактура № ____ От ______ (1) Исправление № ____ От______(1а) Статус:1</Text><Subarticle title="1 – счет-"><Text> фактура и передаточный документ (акт)</Text></Subarticle><Subarticle title="2 –"><Text> передаточный документ (акт) Продавец: &lt;#Поставщик : Наименование#&gt; (2) Адрес: &lt;#Поставщик : Юридический адрес#&gt; (2а) ИНН/КПП продавца:</Text></Subarticle><Subarticle title="7710560063 / 772301001"><Text> (2б) Грузоотправитель и его адрес: _______ (3) Грузополучатель и его адрес: _______ (4) К платежно-расчетному документу № от _______ (5) Документ об отгрузке № п/п от _______ (5а) Покупатель: &lt;#Заказчик : Наименование#&gt; (6) Адрес: &lt;#Заказчик : Юридический адрес#&gt; (6а) ИНН/КПП покупателя:</Text></Subarticle><Subarticle title="7707847267 / 771501001"><Text> (6б) Валюта: наименование, код Российский рубль, 643 (7) Идентификатор государственного контракта, договора (соглашения) (при наличии): ________________ (8) Код товаров /работ, услуг № п/п Наимен ование товара (описан ие выполн енных работ, Код вида товара Единица измерения Количество (объем) Цена (тариф) за единицу измерения Стоимо сть товаров (работ, услуг), имущес твенны х прав В том чис ле сум ма акц иза На лог ова я ста вка Сумма налога, предъяв ляемая покупат елю Стоимость товаров (работ, услуг), имуществен ных прав с налогом - всего Страна происхождения товара Регистра ционный номер декларац ии на товары или регистра Количественная единица измерения товара, используемая в целях осуществления прослеживаемости Количест во товара, подлежа щего прослежи ваемости, в Стр ана реги стра ции про изво дите код условн ое Циф рово Краткое наименование код усло вное 15 оказанн ых услуг), имущес твенног о права обознач ение (национ альное) без налога - всего й код ционный номер партии товара, подлежа щего прослежи ваемости обоз наче ние количест венной единице измерени я товара использу емой в целях осуществ ления прослежи ваемости ля това ра А</Text></Subarticle><Subarticle title="1 1а"><Text> 1б 2 2а 3 4 5 6 7 8 9 10 10а 11 12 12а 13 14  1                 Всего к оплате (9)  Х          Особенности:  Подрядчику начислена неустойка: - назначен штраф в соответствии с п.__ Контракта в сумме ___________руб.____коп. - пени в соответствии с п.__ Контракта в сумме _____________руб.___коп. Сумма, подлежащая уплате Подрядчику, за услуги, принятые по настоящему акту (с учетом удержания штрафа и (или) пени), в том числе НДС (__%) (указывается применимая в конкретном случае ставка НДС в соответствии с действующим на момент заключения Контракта законодательством Российской Федерации) - __________ руб.___коп. Документ составлен на___ листах Руководитель организации или иное уполномоченное лицо   Главный бухгалтер или иное уполномоченное лицо   подпись (ФИО) подпись (ФИО) Индивидуальный предприниматель   (реквизиты свидетельства о государственной регистрации индивидуального предпринимателя) подпись (ФИО)  Основание передачи (сдачи)/получения (приемки) Контракт № 07МЗ-03-23 от  ______________________________  (договор; доверенность и др.) Данные о транспортировке и грузе  (транспортная накладная, поручение экспедитору, экспедиторская/складская расписка и др./масса нетто/брутто груза, если не приведены ссылки на транспортные документы, содержащие эти сведения) Товар (груз) передал/услуги, результаты работ, права сдал Товар (груз) получил/услуги, результаты работ, права принял       (должность) (подпись) (ФИО) (должность) (подпись) (ФИО) 16       Дата отгрузки, передачи (сдачи) «__»__________________20__г Дата получения (приемки) «__»__________________20__ г Иные сведения об отгрузке, передаче  Иные сведения о получении, приемке   претензии со стороны заказчика отсутствуют (ссылки на неотъемлемые приложения, сопутствующие документы, иные документы и т.п.) (информация о наличии/отсутствии претензии; ссылки на неотъемлемые приложения и другие документы и т.п.)  Ответственный за правильность оформления факта хозяйственной жизни Ответственный за правильность оформления факта хозяйственной жизни       (должность) (подпись) (ФИО) (должность) (подпись) (ФИО)  Наименование экономического субъекта - составителя документа (в т.ч. комиссионера/агента) Ответственный за правильность оформления факта хозяйственной жизни</Text></Subarticle><Subarticle title="7710560063 / 772301001"><Text /></Subarticle><Subarticle title="7707847267 / 771501001"><Text> (может не заполняться при проставлении печати в М.П., может быть указан ИНН/КПП) (может не заполняться при проставлении печати в М.П., может быть указан ИНН/КПП) м.п. м.п. Приложение к универсальному передаточному документу от ______________________________ по Контракту (Договору) № 07МЗ-03-23 Дополнительные сведения о товарах, работах, услугах № п/п Наименование товара (описание выполненных работ, оказанных услуг), имущественного права Наименование позиции КТРУ Наименование позиции СПГЗ Наименование СТЕ Характеристики позиции КТРУ Характеристик и позиции СПГЗ Характер истики СТЕ 1               17   18</Text></Subarticle></Article></Document>